「鳩嗚團」日收$800？團友求屈穎妍幫追「欠薪」！

自從佔旺於2014年清場，時任行政長官梁振英呼籲市民到旺角區消費後，「鳩嗚團」一直響應長期於旺角行人專用區「鳩嗚」，至今已經1,349日。今日10多名團員由菜街轉移陣地到勞工處示威，不滿有「反佔中旗手」之稱的屈穎妍在專欄指，鳩嗚團員日薪有300至800元不等；一方面又向勞工處「求助」，要求勞工處向屈穎妍查詢資料，協助團員找出自己的「幕後金主」。

鳩鳴常客錢寶芬稱，每天在旺角爭取真普選的鳩嗚團友都是完全自發，沒有收取任何資助，是「有汗出、冇糧出」。錢又指，鳩鳴團員在旺角已有1,349日，如若屈穎妍所稱日薪800元計算，收入肯定已超過100萬港元，因此期望勞工處向屈穎妍索取資料，協助鳩嗚團員「追討欠薪」，並要求在處方在14日內回覆。

鳩嗚團要求勞工署向屈穎妍查詢資料，協助團員找出自己的「幕後金主」。林社炳攝

錢寶芬指，如若屈穎妍所稱，團員的累計收入肯定已超過100萬港元。夏家朗攝

屈穎妍快啲提供資料啦

難分真與假

識玩

電視有冇報？

笑撚咗 識玩

屈穎妍屈完人就磅水啦

搵泛民議員呀
建制狗邊理依d

識玩野喎
阿邊個邊個仲唔快啲提供資料

原來佢識得老細

鳩嗚團幾時去老尖搞搞藝術

好橋

欠薪靠屈姐

好正